香港人 比少少禮貌好冇

話說小弟今日搭小巴 去到中後段 開始有人叫落車 有搭過小巴嘅都知小巴佬經常會偷位落車 到紅燈位就通常會直接開車門唔埋站 廢事等燈一輪再埋站先落 阻大家時間 而今日架小巴就寧寧捨捨等燈 有人問做乜唔開門 小巴佬就話 唔係我想 個遊戲規則係咁玩 過左一陣 個小巴佬開始發牢騷 小巴站有時同巴士站撞站 幾架巴士一齊等落客 條龍長到仆街 班小巴佬就開去前面落客 香港班攔坦就驚死唔比你落 大大聲嗌有落呀司機 搞到依家班小巴佬揸正架做 成車人因為你班攔坦冇禮貌要一齊等燈 比左錢以為自己係皇帝咩 人地依家係咪老奉受你氣 真係想講好多香港人連基本專重都唔識 極度自我中心 淨係顧自己 以為自己香港人就高人一等 唔識專重人嘅賤種 同支那人係同等咋喎

打錯字 唔改了

對唔住

咁撚大篇野個重點得兩行

你老母唔撚識隔行？